老豆路邊執到部電話

今日老豆番屋企果陣係路邊執到部電話，會聽日收工拎去報失。（沙田）
唔見有電訊商 風景畫背景

推一推，聽晚放工會拎去報失

推

叉住電等人打黎咪得

唔搏下係咪好？

開過見到，沒有服務加上lock左